## Ответ на теоретический вопрос к HomeWork - 15 по JavaScript

### Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
    

-  рекурсия - это когда функция вызывает сама себя, приём программирования, полезный в ситуациях, когда задача может быть естественно разделена на несколько аналогичных, но более простых задач. 

- Самое известное применение рекурсии — задачи на вычисление чисел Фибоначчи или факториала.
  